覺唔覺得解密狗係全世界最仆街？

收皮啦解密狗
唔尊重規則
屌你老味我有權加密你同我解撚咗佢？